中左武漢病毒但係想好返係咪要靠自身抵抗力

睇返大陸D CASE
好返個啲都係靠自己副偈
點解會有人話免疫系統越好就越易瀨野
細路仔中招係因為佢地免疫系統未發展成熟先係咁咋喎
免疫系統差就無事係咩LOGIC
咁我一係唔病一病就要靠自癒食乜藥都無用係咪仆得街

係到底應該抵抗力好定唔好

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

次次病親就好撚麻煩
食乜藥都無用 對上一次大病已經係成年前
中左招同神俾我既考驗差唔多

點算大病？

岩岩勁到可以打贏病毒就得
太勁會比病毒利用打爆自己個肺?

感冒對我黎講已經係大病黎
睇埋中招死撚左個D好多都係本身有其他疾病
諗緊武漢肺炎係咪識combine埋其他野整死副偈

應該係話,
你要頂得住得黎反應唔可以太勁 而且最好唔好搞搞下有併發症
反應太勁 肺泡腫得太勁就窒息, 身體唔好有暗病就好易搞搞下有併發症
應該係咁上下概念

睇邊種病毒 SARS H5N1就係
有d係免疫系統太勁所以更易死
發炎/cytokine storm

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

好難捉摸
即係太勁又唔得
太差又唔得

免疫系統太勁好壞細胞都比佢打撚死哂

大陸同你講有人好返你都信？

應該咁講 肺炎即係個肺發炎啦 發炎即係炎性反應
炎性反應係身體免疫機制嘅一種 目的係為左移除病原體
但係免疫反應太過激烈會整死你
目前為止冠狀病毒為止都係無藥醫
醫療上多數支援療法
即係頂住你個人 撐到你身體入面嘅病毒入面死晒為止
所以理論上你嘅免疫系統唔可以太好 唔係反應過激好快頂唔住就死
但都唔可以好差 因為你完全殺唔死病毒都係遲早死

（有救了）疑似搵到土炮醫治武漢肺炎嘅方法！！

有睇就知咩事

應該係immunopathogenesis 身體嘅免疫系統引起免疫反應 令到身體打返自己

SARS係引你免疫系統打埋自己D正常細胞

冇事既 武漢咁多萬人 官方感染ratio 其實好低

咁似抗生素

你知類固醇咩作用就知, 調節免疫力既藥
免疫系統太勁, 係個組織頂唔順 運作唔到

打贏過豬流感
已經唔想再打啦

即係我平時免疫系統太活躍
本身有相關既病
係咪會易死過其他人？

我以前都差撚D中過H5N1

差就知會成日病啦
咁點知自己正常定太勁

豬流感燒到第7日就會升天
燒到第7日暈左醒番竟然仲在世